收到風德望個post 個d都係五毛

分化關係

踩低cc台形象

又係波動五毛搞事！
要入list

On9
CC台已故領袖六囝出左名咸濕成日J學生妹腳
唔通佢又五毛？

許宗樹去左邊

得返柒渣一個

收到風大量五毛以絲打acc追擊連登哦

CC台手足真係疲於奔命
你班波動撚咪再搞事喇
先唔講鍵國有幾辛苦
而家仲要幫其他台抆屎忽

X教授

agree op